有冇巴絲因為要省口罩而冇得見男/女朋友

我屋企仲有兩盒存貨，但一家六口基本上個個日日都要岀去禁濟，其實都唔係好見洗

女朋友淨番十幾個但佢勝在停左學可以唔洗岀街或者一星期岀一兩日

加下因為我地各自要省口罩，所以要大量減少同佢岀街既次數

好掛住佢呀，雖然可以視像講電話，但係面對面果種感覺係唔同d

仆街林鄭死都唔封關，有口罩又唔拎岀泥，我祝佢肺炎死下世做隻冇人要既臭雞

就算出街都唔知可以去邊
唔敢周圍去

以前成日嫌出街無地方好行
而家好懷念有得一齊出去行下嘅日子

無女
完

本來有諗過行山，但而家山上好多人亂拋口罩，山都唔敢行，